其實邊間大學grad緊唔緊要？

一般黎講三大grad係咪都普遍搵高人工過其餘大學？

一般黎講係

認真答
除非你係三大，如果唔係完全冇分別，話知你係speed定polyu，資歷都係一樣degree

NUS/NTU>SMU>其他

係

你咁講 唔撚洗考dse啦 5條2入asso再top up 出黎同city poly 一樣？

咩科重要啲

確實係topup, 非八大， 八大（除三大）， 外國非名校

除左有專業資格外，全部都無分別

真心係阿

利申做左十幾年野，有試過幫手in過人，根本degree只係入場券，一份skill test同傾下偈就已經試到條友有冇料。

事實係

唔通要18歲考一個試就決定佢地未來幾十年既待遇？

大公司請fg肯定睇係咪三大

一個人嘅經歷造就佢嘅智慧&努力程度&對自己嘅要求繼而影響DSE成績，睇落似DSE影響好多嘢其實根本唔係

講真，連登都開口埋口DSE好易/唔係食腦，其實無錯，智力都唔係咁緊要，反而係對自己有冇要求最大影響，十八歲人考DSE都考得衰，除非真係弱智，都幾難話唔係對自己得過且過嘅人

望見asso就算上到大學，做grp work咪又係有字寫出就算，質素唔理grammar唔理logic唔理，三歲定八十

speed =poly

點解D人咁努力入三大
邊間大學Grad 重唔重要 睇咩公司
人點都有比較 ，特別大公司好鐘意比較，佢地較鐘意三大 ，不過唔係一個重要因素 ，仲有其他 eg Test ，interview 選擇請唔請你 ～～

專業資格 一定會睇邊間U Grad
所以人地話邊間U Grad 唔緊要 ，一定水9 你

一定係既，HSU > HKU 你有實力既話，都先請HSU啦係咪咁講先？

咁當然要睇咩行業咩學科

NUS/NTU>HKU>UST/CUHK>>>>>>>其他

演藝呢咁